FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (208) 每個禮拜都要同EA server搏鬥

二樓

三樓

FAST

四樓

頭香

Po多次先
大家唔好哂時間打啦
做吓其他嘢好過

另外兩張中咩

差一場就10win，有紅咭抽都冇乜動力打

我估中伏

10win 高級肥

屌你老母ea
依家sb 四格得一格銅卡
想輕鬆刷傳奇都唔得
係要人打生打死
俾返2格銅銀黎啦

另外兩張反而算係咁
都係87肥料
24win依張真係

大家記住聽日派彩唔好開我就忍手出新pack先開

D肥平到

Werner解德國任咪啱用

銅卡終極啦

好難忍

上定下好

頂 冇不推文sor

有時打SB仲燥過打人
啲電腦又茅
下下9斬解圍嘥時間
然後我啲人on99咁唔識走位咁

上面班友喺度做乜9

今個星期gp真係cls

SB淨係打低chem隊
反正唔使打晒都夠分

我已經係咁

真心cls

Cls轟第二球靚撚到

幫幫手 thanks 巴打

決定有前無後算
真係好玩啲

2邊456

上半場入5粒
下半場掛

我都諗左一陣

樓豬用下推文

Ok

啲防守 守唔到人架 拍極個波都係對面

瘋狂中鉛

屌 完全守唔撚到 已經用baby hierro同干sir 都唔夠撞屌

仆街 玩dropback算

11wins 之後hea 玩，
反而手感勁順，直上14win，好開心

忍呀！！

有D豬西真係前世未贏過波
WL有淨場拎銀隊送場
DKLM上半場就入我7球搞到要補四分鐘
下半場60分鐘而家入到12球
DKLM哩D豬西送場俾佢都一肚氣

送場點解唔直接走

拎400分 我打WL都係為拎12000分

走場有O個400分DR分咩?

唔係有400分
邊咁得閒打完有淨場仲要送場

求集氣 要6贏3先上到18
本來好地地9贏4就得 一開波輸2場

以前係送場。依家寧願打dr，贏波仲多分，又唔洗受氣

Padro 1a1g

係既
不過打完WL好倦啦

seth仲用緊FS Sarr
好爆得咁

你打成點？

普金Messi仲值唔值呢個價？
今年第一次用

隻game真係好撚垃圾 winning幾時先生性

佢地用唔同你用
你用就會變廢

今個禮拜啲防守完全係守唔撚到

屌
棄驚 抽曬50萬coins
真係可以一隻walkout都無

20-7 輸到人都癲

最撚on9嘅wl

講起送場
我會用橡筋綁菇
唔知大家會唔會咁做

pedro係咪要totw了

14淨6都比我打到20win

最後一場又係完全唔夠打 比人壓住黎攻 偷雞1-0之後守足全場 久守必失比人1-1
加時偷多粒雞2-1 加時下半場唔敢拖時間 傳後做下樣 又傳返上去 傳失左 又輸返粒 最後12碼射到第7球先贏

我愛EA

都去到加時入到領先
最後10分鐘想守都守唔到既
真係用盡obs, team press點都守唔住

反轉個手掣都得
如果有時間我會拎隊日本隊出黎打

最尾嗰句屌你啦

希望巴打們見到我，全金英超／意甲陣，送3場

打得咁快
好想快手18WIN算

抽過近一球

家陣仲難搞過對啲obs撚

哩樣真
原來storyline Kovacic佢都用緊

即買疤狗

進攻是一切
同埋你手控中堅轉人轉得夠快都可以減少D失波既

想守仲開team press梗係輸

開緊台？

明明係我轟

我明佢點解開team press,因為龜縮都守唔撚到呀

但係成日轉錯搞到錯晒

86

越開press越易輸

今日晏晝狀態差輸咗場 唔信邪繼續打
之後輸多3場

今個week 好多尼馬 美斯
我隻希阿路俾人打到一棟都無

Press只要對面唔好係自己半場失波
去到你半場猜多兩腳就好易搞到你失晒位俾人一腳劏穿

個個week都9成包屁花架啦

打到我手都震埋呀
有一球開龍門球 龍門派膠交左比對面隻屁馬
之後又好彩救返

一定係EA知道我download左PES 偷偷地幫我

各位覺得咁多隻de jong邊隻最好用/cp值最高？
（唔計TOTW嗰隻）

我用膠紙貼住個X

Toty

Totw果啲廢
toty啦

韋利安

勁撚到

1g1a了

冇意甲
會唔會兩個都出TOTW

Push

會一隊出兩個？

有咩唔同
找不同game failed

上啦

yes

你都咁難搞 慘

我14淨3 打到最尾一場上17，12碼第5球就輸尻左

Sor打錯
想講唔計TOTY嗰隻

新PATCH好易輸十二碼咁
估計今個WL至少輸左6, 7球十二碼
其中一場輸兩球十二碼
激到我丫

Ea下下patch親都無好野

買完89blanc 之後隊波定左落黎唔洗升級住， 11750 樓下入左80萬84 IF 同ea鬥長命

覺唔覺今星期button delay 好勁？定我network 問題？

屌你老母 唔撚玩

你老母一隻80rate普金 叫唔撚出名既防中追過我隻朗

對邊啲普金隻隻toty咁撚樣又快又準

屌你老母我用咁多錢買黎做咩 咁撚樣都屈唔到卡

打撚到燥 落番d9恰下人好過

14w 剩7 聽朝起到身就打埋去

patch完好撚難守,patch之前都無用過OBS
主要用cdm L2守 盡量唔郁中堅
patch完之後DLLM, 啲後防唔手控佢會自動讓開俾人過
雖然都係14w,但難得玩咗兩個月適應咗又要適應過
DLLM EA

Same 個個禮拜18-19w 今個禮拜13w dllm

D對手好似弱左 16G 14W

ea可唔可以出隻韋利安俾我

大陸狗半場就走

Nerf完obs個skill gap拉開返

又係呢條柒頭

我諗好多巴打都撞過
我都對過幾次

正解

係防守要重新適應，全手動

我覺得幾好玩 宜家要手控中堅守 唔可以靠電腦 自己估錯方向都係輸自己 有返打機既感覺

所以早排唔靠obs玩嘅宜家玩呢個patch應該會適應得快好多

蝶巴你不嬲勁 係咪要上e喇

呢隻game嘅skill gap算係幾大
之前見過人用銀卡27 win

雖然應該對手都係咁嘅gp
但咁嘅gp真係揾唔到樂趣
成晚同個手制鬥，好攰

前兩日21場8w
目標11w算
點知今日on fire 7場贏6
14w 剩返兩場送曬收工

patch 完一定要狂轉人
否則一定輸
而家死控CDM係守唔到

對親普金隊 佢唔識sm淨係r2鳩衝
後衛個個讓路比佢走 就算走到埋去面前都搶唔到波
但對住高rate 班後衛就唔控都自己識搶

而家好似同你打緊

加油

EA DLLM

我明啊 一定好玩過個個開obs,
但我無乜爬post同睇patch notes,
玩咗幾場WL先知佢改咗乜

10win紅卡中福仔，想要好耐

jordyapple full replay好唔好睇呀
上網search返原來一個月前都有巴打放佢上黎

我係廢

咪靠卡彌補囉

放條直線波 兩個一齊起跑 我隻朗99pac跑輸俾隻80pac 既80rate普金防中

乜撚野skill gap黎 禁個L2大力啲？

其實死控防中都守到大部份波係反智

1-3變4-3
點解我冇麥巴比

爆機隊對普金 handicap好明顯嫁 做任果陣已經feel到 屈卡都唔可以太霸道起勢加速咁踢
不過可以打快d簡單d

好似冇80防中有人用
係咪Diaz?

真 諗反上兩個星期 對面控住隻簡迪 韋拉 係禁區頂企喺度 又吹佢唔脹 勁反智

14剩5
睇嚟拎唔到18個pack了

same

但佢成日都開頭靚 後尾連輸

今次14上17 d人勁過之前幾次wl好多咁
可能因為有player pick送多番唔少勁人打

same
本來17win淨3場
最後3場都溜冰攻唔到輸晒

不過第一次上到g2都開心
之前14win戰士

出obs由18，19win跌到落15,16 win, nerf左obs打到屌晒鬼又係16win

而家場場dr輸波都扣40+分
贏幾多都追唔翻

我反而係第一次上到17
之前次次14 最多15

頭關10win，有86當贏左
個gp好恐怖，聽日先繼續打

dr 個gp恐怖過wl

Gp西到傻 通常星期日晚幾好

真心開始想轉會pes
但從來未玩過 連登個post又極少人
有冇巴打雙修/已轉會 可以介紹下

電腦玩過（純單機）個質感好差

又未出垃圾

反而我覺得明顯順左
可能我慣左經常換人防守同手動迫
係一到17w後佢一定要俾3/4隊20mil 嘅隊招呼我同人地禁區外半拗腰無燈一射就入哩下無變

Keep SB E1要幾多分

隻jo 廢撚到傻

巴打睇路

上季玩過下
好易齊屈機隊

gameplay幾順 可能少人玩
同埋無記錯ingame畫質好似幾靚 靚過fifa(個時轉會fifa第一感覺好似係無pes咁真）

不過每個教練既陣型限死左

同埋真係少活動過fifa好多

蝶巴我打過一場 完全攻唔到

58aggression 61 balance..

岩岩打完 平時都唔沖人鏡 見到佢個西名 忍唔住要沖一沖

用緊隻毛盟柏金 好撚好j波追人咁
好難搶到佢波

89巴西st 唔錯

無巴西腳 應該唔會做

射碼輸左

low driven差兩場先搞掂

本身都係諗住做肥料

係咪自己down patch就有齊真樣真名？
Ps4難唔難搞

買隻if jesus夠做la

普金lucas都夠做啦

下場比爆機陣打打 半場已經輸3:0

防守大鎖

我得後防係英超仔

唔好放棄呀 我岩岩14淨6 都比我偷雞打到20

冇所謂啦89肥喎 入咗手了

我買隻普金Richarlison 連hunter買 6千蚊 用完賣返6千

想問健美比賽post個celebration係咩
唔係muscle flex果個

唔經唔覺mbappe 478k

24勝有回報
比負皮我

岩岩入左波開obs防kick off goal
開完唔記得閂 60分鐘先發現冇晒氣

上到E，抵你中啦

邊個叫b kin? 70分鐘係到搓波

泱泱巴係咪k字頭psn有無記錯
Gg
Feel到大家啲人都好慢

係呀 gg

轉錯先係最煩 永遠轉唔岩

23勝之後連續3場打到12碼
feel到自己實力既瓶頸

普金隊根本係bug黎 下集連sbc都唔砌 淨玩meta普金

+1 所以直接棄驚一個星期 等icon swap 3

18w done

係打得開心左，obs年代成日0:0打到加時，好不爽。我只係話成績分別唔大

低正點射先易入？成日俾龍門用腳檔到

今晚冇時間打
差五場
我唔想奴rivals啊屌

EA: 要我nerf obs 咁鬥攻囉
你條撚樣 喺咁嘅gp底下入鳩波都要衝幾球鏡 明明有一兩球又識L1R1

13球大家都full replay可能已經用左10分鐘 差唔多夠我踢多場

見過依條撚樣 屌你老母

我呢場冇同佢鬥閪
但下午對隻支那狗 7:4 11球都衝鏡full replay 加3個full pause未試過咁癲

好想眼訓
20G16W 地獄咁
又搵唔到人

正常黎講 sb你地拎咩rank就停？

加油蝶巴 你應該上到e

46000最穩 我覺得

Martial low driven 近住

1月開始已經無心機打到E1
求奇打到金1 / E3 算，要回體先打

解到任

個個星期都e1 呢個星期去左打wl俾人折磨 得e3

我第一時間都係諗到解任
Btw 球不着地第一時間㩒得靚

On9 gameplay. 準備賣l哂d人玩untrade算

更新完益左啲跑狗 靚卡落底傳中搞掂 服左ea

Bruno真係勁
挑傳曼之前得普巴做到

我覺得更新完好玩左 人人都要手控守波 易攻左 守我就慣左會控中堅 所以覺得搶波好爽

利伸 出toty後 終於比我上翻e

期待普巴復出打雙核定100M賣左佢拎黎買人

好玩 終於的人冇得龜 輕鬆好多 20w剩4

多得if ayoze 終於夠18w
淨兩場 試下用廢普金
0145 search match

痴線 岩岩打打下好地地
人地開press 我成隊人上哂去😂😂
我乜都無開後面空9哂

屌好唔慣low driven
就算個龍空哂我都慣咗就咁禁射波

想ea仆街死會唔會好過份

Drop back 11 long ball

Moment Sandro

巴西隊係咪無弱點？

RB

仲要no expiry

好有同感 一上到十幾win

2-3 moment icon + 2-3 meta icon 夾隊
Moment 見到最多係 施多夫 馬圖斯 辛尼特
Meta icon 90 古列治 94告魯夫 94大哨
仲要識踢Fifa
唔係11隻toty 但唔識踢個d傻仔

今個wl 後面俾人打到傻仔咁

Emerson夠打

可以換走隻bb carlos

曼聯而家好似我WL偷雞入到勁人一球之後
DROP BACK 11 血肉牆城俾人襟住砌
解圍又滾水碌腳咁好鬼危險

有icon

97 def痴撚線

😪😪😪😪😪

都估到遲早實出Sandro

食anchor

未到tots已經出到咁勁

幾時肯出isco

現實無態但係年年有張end game FB

Diu sandro同tots有咩分別

中超佬

EA好似出左好多個LB SBC
右閘好少

半隊左閘

Sandro rio 聖誕mendy 拉膠

In game拉膠mendy 轉
Perfect

好似將上年d屈機卡再出一次咁
記得上年辛度都係主流黎

好撚on9呀EA 除左fs仲有冇唔係番炒卡

後悔做左tie仔 我已經唔諗住再換左閘了
右閘仲用緊幾千蚊貨仔

好悶

阿狗後悔做tie仔

Tie仔仲係好好用

好冇新意，有d人話成日出新卡都叫有新意
我就覺得如果你一個月出一次新卡就話有新意姐，
你個個星期都出，狗屎垃圾都出就有d over左，
而家呢d卡又番炒，可能好快又出隻伊巴

左閘位真係痴線多撚到
希望出反d左右翼sbc

Tie仔仲係好好用喎

無樣，仲有 佢幾時傷撚完呀屌佢個嘴

差十皮就end game wor

tie仔黨
右邊用緊華西好撚屈機，以前用semedo
feel到個upgrade好massive

依堆巴西撚都係出左唔係好耐既卡
再出巴西呀 future star個度已經一堆

Mctomm IF

屌你ederson個球
其實係咪假波嚟
屌你mc tong同b.mendy都係後備入替
個哨又補多成分鐘

快啲出張麥湯特別卡，好撚熱血

關呢球波事嘅都係後備入嚟嘅

下半場開始猜猜足45分鐘 洗唔洗

個哨又補多成分鐘 —> 補時有人受傷

Ederson motm

低正點射先入到呀頂

見曼拖時間補突比佢
點知自己一手送多球比人

IF Mctominay加SIF McGinn掃蕩全場

又大雨 又急 無睇清楚就鳩掉

L1 R1 射

Matic抽筋抽左分幾鐘

L1r1射

唔會出if啦

死ser?

仲有杜蛇 fraser 森林 阿泰 7仔
又大半隊蘇格蘭

屌你老母
排唔撚到人呀救命 想上G1姐

可能MARTIAL SIF

巴打咩psn 睇下撞唔撞到你

問題係射親都俾龍門救到，幾時用先會入？

上14連輸4場 上17又連輸4場 痴根
夜晚場場都4格，卡係廢d但好難贏，明明守果時拍埋去中波手掣都震，但拍中之後隻de ligt穿過左對面 對面比我撞停左 set埋空位比佢射，場場都唔只一次，對面其實睇我係唔係5格佢先入場

張sandro已經toty stat

射近柱會好啲

奧達文迪嗰下咁都冇12碼都有機會係假波
真係得啖笑

DR 都無人 有無FRIENDLY 等睇祖

到底ea同埋tevez持有者 邊一邊會跪低先
張卡出咗三日試都試唔到係咩玩法

打緊 3hl eye4hk

又死ser

屌你老母 人哋彈彈波就入
我彈到最後一下就射炒 空龍都唔入
對普金隊鑊鑊俾人做
下集轉pes算

ea咁撚鍾意啲無課玩家咪成全佢

入番hl tellas仲抵屌

美斯巴打seth

On9? 我明明13w嗰時打贏多一場 跟住見到都係13以為自己記錯 再打贏多場又係13?

即刻睇下先

啱啱屌完ea
10win pick就出if福

係咪打左dr

我本來淨10架

食屎狗ea

屌你有乜可能贏左唔計 仆街啦屌

上定下好啲 除咗hierro james telles全部吹得

係咪有巴打打緊sethma 認得你個psn

咁真係唔知重入係咪一樣

重入左兩次

下

Byebye fifa

進步左
好撚眼訓

定係本身11呀?
照計冇可能

比Sethma大屠殺

一早過左11 同自己講打到14就瞓 我好肯定13之後仲有10場剩 之後打一場贏左 出去睇都係13 以為記錯 再打多場輸左 最後打多場2:1贏左 都係13

試過有場對面斷線 無即刻計
過一段時間又多番場w

不過唔知你係咪呢個情況

希望係啦thanks

咁撚癲

可能你唔小心打錯左dr
我都試過

打錯就唔會扣場數啦

如果係我我會即刻錄返嚟睇下咩事

熄左機了

點揀好

griezman

基士文=90肥
Haaland都係肥

揀左基沙 巴

我都有張紅卡基沙文
開game都用左三百幾場

幾時先肯出現

巴打要叉電

由朝search Tevez search 到晚人都癲
諗緊買唔買隻阿古路算數

個ser好撚廢

打撚死我都唔會信冇scripting

依個禮拜超多第一球 撞下撞下

仆佢個臭街 30場入103球 13w
乜撚野patch嚟每次update都冇好野
最尾一場畀普金神力收皮 14w都上唔到
邊個ea員工諗得出勁buff普金呢啲屎橋同我中肺炎死啦

係咪有師兄知點解有啲自由盃球員qs到一萬蚊

想死
次次都打到懷疑人生
平日做人已經覺得自己垃圾
打機想話輕鬆下結果愈打愈覺得自己冇用
睇黎要戒UT

灰到㩒錯推文 sorry
自隊一打

果啲係Special card黎

除左果幾廿張special, 仲有一大堆係non rare gold咁既垃圾南美佬卡，果堆就600$

今年張左閘sandro 完唔完到驚？

上年戈張勁到仆街

Ggggg

想再打 學野

蝗

24win
恩莫比利+渣古 真係唔知揀邊張好呀

音樂比利啦

我都好享受比勁人屠輸得心服口服
打過gundam巴同Yonna bb
兩個都好勁

南美活動幾時完
唔想抽到佢地

sor冇用

第一次打wl 啱啱好贏一半
不過真係好stressful
嚟緊唔再打了 廢事激死自己

調低返自己要求好好多
我自己 沖e 個期有d波輸左會嬲到打自己
試過大大力cum 自己幾巴
試個推電視機落牆到
今期輸左球on9波
腦入面有個念頭想dum 電視落地
整爛佢 諗起都痴線
不過打咁耐 都未試過整爛個手制
如果個期唔沖e 求14win
20場到就可以享受人生

唔打wl 都岩 個個星期五六日 多d時間做其他野

之前有位巴打wl 打到見血
我好小兒科

好撚辛苦打完
平時打到14win多

打唔到18win既巴打唔駛可惜
純粹88硬吹肥料
3皮都未必值

我本身都冇乜要求 當玩下咁
自己都唔勁 要打晒先有14 win
發覺真係好嘥時間同好大壓力
都係間唔中打下sb dr算

第一球個類 今週輸好多 一輸呢d已經想rq

對面如果衝埋鏡都唔著就真係高EQ

成日都係咁
不為所動

Same

If pope勁唔勁得過potm courtois
見有啲pro都用佢

玩下dr做下任拎下免費人咪算
個個禮拜俾麥巴比尼馬美斯toty屈機都唔係過癮

上年打左成年wl, 今年棄左wl玩sb 同fd玩fdly心理健康左好多

我都係玩左個零月fut所以還接受到
Btw 我又就黎夠1000分 下個禮拜又可以打

我家陣都係奴任輕鬆打

唔記得左話要留包 又抽左垃圾

今個星期好辛苦，27g14w...
今個星期個gp好鈍咁，加上可能有獎品，
d人打守勢波打到你係小禁區射都會省中人既地步(其實不嬲都係)
我20g既時候得10w，心諗如果11w唔到我就直接棄
唔想奴果2000分不過而家都要考慮下..畢竟個陣開始唔係好跟得上又唔想課落去

隻alex好屈下 但好難連chem10

而家心態: 最緊要開心同舒服
一嬲EA就贏了

省中人都冇用
尋日有場對面用真朗
起腳省中人再彈返去佢到再起腳再省中人再彈返去佢到再射入
基本上係射到入為止

呢樣珍

留左咪又係抽垃圾

如果你揸廢隊可能仲著數
靠scripting應該都夠砌
下個week應該易打d

7chem都夠屈仲要99體

真朗本身又真係好屈既
不過冇得講，人地有錢買到呢個級數我服。。

ching你咩隊 我隊野都成3球 我覺得已經算係咁
要提升既真係我對手同個腦

做84-91
又俾EA呃左d肥料卡走

我會等下期totw先做
今期d pack同totw都勁廢

3隊86
做拉膠都無晒卡啦
回血都未回好又出

Ea諗sbc卡都無以前咁好心機
是但整3個86就算鳩數

平時打開14w 通常都14-8收工
今個禮拜有卡抽就打晒佢 20-8 打左咁耐fifa終於上到金1

打到17w之後d對手場場都好勁 頂到60分鐘即刻開obs 幾場開到加時積極截都無紅血 仲好撞得
對住sm同鳩猜隊我完全唔夠人砌 淨係打反擊贏咗3場

Btw仲有兩場淨 free win is ok

屌你駁唔刀

都唔知嬲what
遊戲姐輸就輸

有冇人用過隻moment辛尼
早兩個星期整完用左幾場放左入雪櫃
覺得好撚廢pace同埋門都唔係數值所講咁

佢neft左蟹步防守我完全唔識玩 平時9成時間我都係靠防中L2搶波

無限時 你下個月先做都得

師兄咩陣分享下
好多時輸得多轉下陣會有buff
EA會幫下你

Ikone 定 普金包打lw好??

英超Top 3 GK

打LAM好勁 係左邊小禁區基本上左腳起到腳就入

整緊21啦 呢集吊住命就算架喇

左邊鳩爆狂抽遠柱或者近柱都好勁

開GAME 17WINS，OBS期間只有14WINS，PATCH之後就今星期第一次20WINS，可能自己打開手控防守，所以今星期對自己係有利。

技術好終於贏面高返d

啱啱qs價bid到佢
希望有驚喜

可惜係英超啲英撚CB除咗RTTF Joe Gomez 仲叫用得吓，隻Pope 無乜幾可比到綠線啲Meta CB，呢方面有啲輸蝕

我又係咁
70開始開Obs
保住win 無計

top3係

歐聯閉門踢會唔會唔公平話曬都計作客入球

派彩中MOTM Almiron , Werner

諗住做朝早球王搏下5贏4
第一場攻足全場入得1粒
但人哋兩下攻勢2射2中2入
第一場就輸咗

真係14w材料就永遠唔好諗17甚至今次要18

得罪講句
從來冇14w 既材料 只有14w既心態
困係14w 一定係有tactics 陣容或者操作問題 重點係你肯唔肯改

其實james換ss lucas算唔算upgrade

lucas唔算太勁 同james一樣係拉開下空間only
反而想知67son點

今個wl我100%肯定好玩左 的人肯同你放鬥攻
雖然佢個server仲係好柒

雖然對我係有利，但老實說我都覺得佢NERF自動防守過份左，你唔手控可能10球先有2-3球識出腳截PASSING。

James真係超好用，場場正選

哩個真係好大影響
都唔知好事定壞事
場場都好撚攰

開局未適應6場贏得1場
後尾知nerf咗開press鬥攻最後都有18w

唔夠obs個陣咁攰
個陣打高少少已經要高度集中搵位傳 搵位扭

我覺得閘位 最好要做 之後隻mendy無做都後悔

勁既閘好難有 呢隻用到end game都得

唔delay咪好law delay到人都switch唔到 仲點講手動防守

James 定 b Silva 勁？ 如果兩個都係8 chem

我未適唔用L2 守 好多下L2 左食埋位都撞下撞下俾番個波對面 已經唔想打

成日比一邊kent一邊adama爆底橫傳 劇本

上星期已經講如果佢唔改OBS就唔打住，對OBS真係會打到燥

我7CHEM放ST位都好用到爆

寧願上幾個禮拜咁 delay到傻仲無癮

係 有好多球輸都係轉唔到人黎守 轉完delay又以為自己冇轉
我覺得應該加多幾個shortcut比我轉人 唔洗用L1/右菇估估下轉人
咁樣仲好: L1+正方 轉LB, L1+3角 轉LCB, L1+X 轉RCB, L1+圓形轉RB

最新報價：
RG Mbappe 443k
Messi 648k
Neymar 573k

上星期一563k買左包皮

最𠹌正係delay 到用L2 仲鈍過唔用同兩閘1-2秒後先開步跑去追人地隻翼 有一刻我真係以為我手制有問題 等我仲轉用spare 果個再打

包

想買屁了

入場cb同rb調位 想問下圖一定圖二好d 如果圖一要買隻semedo 400k值唔值 另外拉膠評價如何 定blanc比較好 唔洗煩調位問題

優點:
真5星腳
傳波好好
大隻, 唔易拍甩
常走到空位
缺點:
模組問題, 扭波同我後面幾個比明顯較頓
冇遠射 (但可能curve同shot power夠高, 係禁區頂都finesse shot入左兩三球)

我會拉膠7chem
semedo full chem

今個星期好有時要用l1 成日用菇lock唔到人

宜家用緊87 ben yeah幾中意 67son未必啱用

屌佢 尋晚入返隻包皮 玩左幾場就跌成咁

好事係會令隻GAME攻守平衡返，不論你係善攻/善守都會覺得好玩左，OBS個期我D FIREND話開OBS係易嬴左，但唔好玩。

但壞處係EA的SCRIPTING會更明顯，而且可以用的CB又少左選擇(好似列卡特在呢個PATCH之後因為太鈍俾人彈到一文不值)

原本有隻普金Semedo 上唔上87好

好sad
好似唔會跌完咁

上啦差5點

如果你鐘意ben爺個種身輕如燕
咁呢隻一定俾唔到個種感覺你
反而俾多少少買刀疤就真係痴撚線
ben爺大upgrade版咁

PRIME BLANC啦
依舊係ON9仔一名
勁到仆街 依家仲要見7字頭

如果唔係要STRONG LINK，我建議你可以試下WINTER隻FLORENZI

原本

聖誕Mendy 7chemfb拉膠 rio 歐霸mbabu

轉
Alex sandro rio full chem 拉膠 7chem mendy

好冇

你前面執好曬的話係值得上既

好！希望有的pack luck 下星期up 做刀疤
細個睇佢係拜仁好鬼勁

有無巴打有興趣收COIN
有500萬

你哋咪繼續負皮做井底蛙囉
我講既好多時都係事實
打wl 14w一定有進步空間 成日話自己up唔到
咪就係唔肯面對自己問題 剩係識講ea造

前場執好有錢剩咪上
唔係既話廢事哂太多錢係後防
點都谷大個前先

進攻用多的套路俾的耐性 防守唔好成日標 用右菇轉人 真係講左幾年啦

91包轉刀疤好唔好
佢算唔算meta?

英超左閘有咩推薦，仲用緊普金robertson

有心機鑽研就唔會咁耐都14WIN啦D人

利申:14

今個wl我好似對左場 但印象唔深
等用緊佢既巴打食評

我見5*5炸

係Pope 就一定唔會廢，因為有 saves with feet trait

玩左10場WL左右 我拎黎打CAM
SM反應慢過尼馬同告魯夫 射波有少少失望
覺得唔係好值呢個價

乜撚野玩法?可以當唔入架咩

利申唔係我黎, 戒咗玩垃圾GAME

有無1.7m既icon st/cam介紹下

RUSH

所以咪唔明 個個星期犯一樣錯
上黎連登屌兩句 俾人搞ea唔俾我上17 成日打曬30先有14 有毅力打30場但又唔改善 我講事實就負皮 真係好野

咁算啦
用返屁包ben dem算
其實出咁多卡都係lee幾張勁

蝶巴最後成績如何

個人意見
拋低對EA 劇本 , 做波 , 中鉛既意見
第一係唔好成日覺得自己輸波/連輸就係EA衰
其實7成衰自己
第二係減少燥底
我星期六晚 日晚打 , 打左24場真係覺得得2-3場比EA搞
我隻TOTY簡迪比隻普金拉膠 磁力抗拒
大家冇掂過 隻簡迪可以成隻彈開 最後仲輸埋

幾撚自大既人先會講得出
收皮啦 資質人人唔同
但ea造就係事實
17win既人 ea造到得14win大有人在
但就算點都好
未撚到你係度牙斬斬話人井底蛙
打多幾win以為自己有資格笑人 嘔撚心到

射波失望真
我攞佢打邊食hawk-->marksman-->deadeye都仲係覺得差d
如果佢1M左右我覺得值, 但而家呢個價就真係有d貴

我冇打啦 要返工
20G淨6 覺得打完似22 我進攻瓣數都係差D

咁講真自己都係14-17左右
但講真要打上20 都唔需要咩資質啦

同打LOL一樣 普通HEA玩咪金銀牌
但如果你想上白金同鑽一定要練習同用腦打

自問打FIFA有幾可真係會研究SKILL MOVE
陣容果D
我就唔會啦

所以一直都係14-17

建議朝早打 無咁燥底

sm我玩黎玩去都剩係drag back scoop turn

下星期加油 你宜家個陣係點

星期六朝早係易打啲

係 掉返轉諗 都會有2-3場係EA搞鳩對手
偷雞2射門2入波 對手連中3次柱
呢d cases 又唔見大家上黎連登講我愛EA

最on9係對隻game認真嘅人
唔計你係pro player 心態輕鬆打咪得囉

新手1月fifa做半價先開始玩
(對上一次玩足球game已經係World Cup 98 )
打sb贏唔到傳奇
打dr更加場場輸
要由咩開始練起比較好???

唔知係唔係我問題
要特登就左腳，隻右腳得唔得架佢？
佢射波同FK係好重炮，但成日埋門果下都唔入

執執個陣先慢慢打上去

你呢啲咪就係呢種人 我幾時有笑人？
我係覺得人人都可以進步 我資質都好普通
扭波永遠4大skill move 牛尾巴都唔太識用
但今年都叫穩左20 上過23 我fifa 18係長期金三戰士

後來同多的勁人玩 睇佢哋gameplay 係真係可以做好的 我呢啲「冇資質」既人係咪最可以證明ut 技術可以進步？點解我會係想的巴打唔打得好的開心的？你呢啲成日覺得人地話自己既心態真係好奇怪

右腳都入到波但唔可以勁ban

anyway 呢期啲fk 成日都中內柱彈出

用埋綠燈都係彈出
不過用fk入波真係好撚正

睇睇個陣？

SB派彩都要罵戰

屌你老母次次買完D人 3日內都趺10萬UP
點玩呀

順手問下大家
呢個位200萬內 揀邊個好？
如果揀Icon 會買埋華西黎玩 幾正

咁短時間有3球 巴打識炒卡定課金

其實可以信下佢右腳
有時右腳輕輕熨好過夾硬就左腳

你係咪次次都星期5買
通常星期5係最貴 因為大家都買人打WL
星期1打完就會平價放晒d人

如果唔係追WL成績 買人應該星期1買 賣人就星期5賣

一時時
但D MOMENT ICON 升幅好大
已經閪曬
由身家7M CASH 到而家5M CASH

好撚癲

Agger 我都覺得EA做就實有 但講到尾都係技術
你估上E 果d冇比人做咩 只不過佢地技術壓倒一切 我18-19卡左14好耐 成日怪gameplay 怪隊波唔夠勁 反而今年睇多左 pro player 打 鑽研sm 防守fifa 20 都keep 住17-20 win
希望下年有機會上E

今年上埋啦
咁謙做咩

想問下喊包同普金包係咪差好遠？

真
講真EA點會30場都做尻你
基本上有6成都係自己犯錯/失大意波
之前比人攻緊既時候 好少大腳解圍 成日諗住可以用X黎猜番空D再做波 但依家寧願清左個波都唔好衰呢D大意野

咁你地而家控住隻Cb點防守？我一野標出去好似仲衰 係禁區㩒實個L2而家都拍唔走人個波咁樣

你第一次就笑人啦 仲加埋個369
你想巴打進步冇問題 建議點做更加好
但你自己睇下自己打咩
冇咩咩咩既人 只有點點點既心態
井底蛙
唔肯面對自己問題
你拎緊20win 未唔明14win既點諗囉
好多人上黎都係想發洩下 屌完繼續玩
咁都比你自命清高咁笑
你連最後一句都係批評對方 而唔係對事
你依啲人就真係有問題喇

加油巴打 大家一齊進步

同問

到極限了 都未做到長期20 win 成日前期有幾場覺得必贏既贏唔到 到後期要打明顯勁過自己既又偷唔到 我諗要多d時間進步下 防守都係未捉到點標波同tackle 淨係識封線 落後緊好輸蝕 進攻就除左基本sm 同牛尾巴 要熟多幾招先得

4mio執三隻
用咩好
可以左中右 可以轉陣4222放曬中路都得

好

B wa
James後備

睇你點玩
爆底傳中就james勁
彈彈波搵位傳同後上射波就b silva勁

我都用緊toty kante 但佢wl都有膠左1-2次

Shing 成日吹奏 Silva

EA要做真係會Feel到
但唔會話比人做到差好多場 頂盡一個grade咁上下

好，收到，試下先
我成日形住佢隻右腳係跛

好thx

bwa較內切係中間禁區頂搵食好正

仲以為咁快到星期4

sandro 好似幾勁咁，我又係用意甲隊，係咪應該要做?

邊隻b wa?
sbc個隻屌打，james啦

全隊最滿意係佢
追住人黎咬 黎AUTO BLOCK
痴線
BTW 呢個價係咪都係韋拉好
可以10CHEM埋隻SON

屌 尋晚凌晨諗住摸底入咗幾隻meta卡
一起身已經蝕幾萬

意甲必做啦

等我LIST下點蝕先
MOMENT BAGGIO ： 2M入-> 1.5M 放
MOMENT RUSH: 2.2M入->1.5M now
TOTY MANE: 2.39入 ->2.2M 放
MOMENT 迪比亞路： 2.37入->而家好似2.29

我玩2翼快爆
偶爾迪布尼中間派波

我宜家就用緊toty de jong配kante
我就de jong balance attack
kante bb專心留後 但wl都叫入左球

bcwa 帶波 控波手感一流 模組極靈活 左菇都扭到人 隻人出sm都好順 好協調
好多時就算有人埋身拍都好 佢高balance好多時撞唔跌 仲可以護返個波

不過射波唔算勁

隻rcm咩事

多元進攻套路

1. Cdm 搓，一野隊俾st first time fake shot
2. 爆邊45度壓落底 傳中 tap in
3. 爆邊牛尾巴/drag前drag後落底 傳中 tap in
4. 靈活人禁區頂sm - drag back scoop turn fake shot 牛尾巴 過人射近柱
5. Lam/ram cut in finensse
6. 角球開短隊落底再交中間射
7. 禁區頂罰球直入
8. 各種罰球move - 向前行交入去射/交前即射/交橫遠射
9. 跑狗防反
10. 巴哥長㩒l1 頂住對面再搵位射

Hendo. 同poly仔出左事
有幾多錢可以改？

迪莊好用?
有咩優勝之處 岩岩出個陣用過佢覺得佢守波一般
見佢個價愈黎愈硬 可以考慮用佢
不過會JAMES 都8 CHEM DEJONG又8CHEM

Robertson(Toty) VVD(普金)

轉

Sandro(Moment) de ligt(Toty)

好似差唔多？

集氣 包皮

點會差唔多
辛度已經拍住羅拔神
DELETE一定贏普金VVD
普金VVD依家好似廢紙咁

開黎見我

我之前用錯
食hunter爆速成日想攞嚟爆
傳波又成日失
用到好炆

股票又閪、fut又閪
唔撚玩啦屌你老母

咁等星期三肥做埋sbc佢

快跌 好想用包皮
成法國隊攻擊線終於成型
唔洗用隻濕鳩fb 華布拿

有負評bot 秒負啫
司巴係針對秒負嘅人講

屌你老母 訓多兩個鐘好過 雲拿都冇隻

我覺得係佢box to box既能力 後上時間準 但同時防守時好少冇左影 如果講cons就係唔夠硬 試過俾古列一秒撞開成個人

大笑左sor

佢食hunter都正路嘅 但硬爆就唔得

haha, 唔知用咩好
之前用其他利人
法賓奴，基達，張伯倫，韋拿道姆
全部覺得廢廢地。。。。
換施素高好唔好?

笑撚左
梳

勁！

橙

呢隻game 唔玩快爆
多數係扭，4*,5* 腳 skillmove
總之想玩得好，睇外國班友玩eworld cup fifa20
學佢地點扭（唔係淨用L3, 呢隻game 要控要扭要衝，係L1L2L3R1R2R3 都有用）

一樣都係渣古
哂鳩哂啲時間，做吓其他嘢好過

上星期衝左一堆sbc無哂錢
加上蟹左少少貨未放得出
暫時得返8萬 🙈🙈🙈

琴晚18win中左紅卡基沙

原來neft左L2防守？ 唔怪之得我後防紙扎咁

美斯巴, 好難揀
2隻都可以做意甲ICON SWAP任

試下跟樓上巴打set cut in先

Sam哥
4球買左中右 攻擊點買咩好（可以lwstrw/stcamcam)
有potm 賓爺

跌到完季㗎喇
睇下出完隻end驚Sandro
LW朗都唔升就知

下星期4字頭 等埋啦

呢兩隻最佳位置都係sbc
揀隻西班牙國藉易連

包屁花

有用咩

無啦啦nerf L2做乜, 咁而家點撚樣打
EA成日無嗰樣整嗰樣

臨瞓前576k bid到隻UCL屁仲以為賺咗....

之前icon swap我都用佢普金
係超好用，達屎今集神龍都有saves with feet

大家唔好為呢隻西game 嗌交 唔值得 , 應該學我 拎晒d 錢抽晒佢 有就有 冇就玩un 吹

真為EA驚嗌交，不了

今week nerf左L2防守我都灰左
即刻睇neal guides抄左個4231希望好d

點解屁可以跌得咁急
有幾多張卡會好用得過佢
唔計overmars

一定係屁包dem cryuff

但我見d pro player 冇乜影響 睇嚟佢地既防守唔係淨係用L2 仲要識點tackle 標波

尾聲啦隻西game , 用到悶d 人就轉玩新卡

毛夏三 仲好玩

4球買唔到cruyff
同埋ben yeah untrade硬食

用壞手下下都用L2行住
要重新適應個patch

係，我見阿lui都唔係長禁L2，你間唔時禁一兩球
之前玩壞左手

我都係長㩒L2 + R2 半蟹步 但今個星期明顯冇咁有效

巴迷j用

明知Giggs 都係唔勁
700K 樓下入左就用到尾啦

有好多控到埋去，個波腳邊碌過都無反應
最嚴重仲試過人地準到比直線都通埋渠
最後7場逼自己唔用L2下下標先好d

叫得pro player一定係適應性高

心態正確
尾聲就唔好玩公廁隊啦 悶撚到

佢地本身 已經唔洗進入長禁L2既狀態 等你郁佢先郁
你一攻佢地已經睇準拍埋黎
好少可要打陣地局守

點解我成日朝早用web app賣野就會有呢句野

其實我用左哩隊反而踢得穩定左
之前OBS 就30場17W，今個星期patch左26場18W

你係唔係rage quit黎

普金Bruno or 86maddison?

L2其實一樣可以撞開，只係唔會好似以前咁自動出埋腳，要練標波，練捉對方心理。
如果人地攻緊，我盡可能會手控CDM跑返黎守，真係對方已經去到禁區頂/見佢想俾直線先會轉返手控CB去防守。

邊路都好易奶野平時我都係用閘L2守對面隻翼

Tg?

佢地係㩒O直接出腳？定咩都唔㩒正面撞落去？

中間賣左軒達臣 儲少少錢買隻kante 都係140k story打左未？打埋30lv有隻高華錫 免費平靚正

大部份人都只係想要個fair gameplay同穩定server
唔係話咩ea唔造我就可以上e
錯撚晒

根本好多輕玩家唔係想上E而屌啦
都明知上唔到
屌下EA又踩親人條尾既
笑撚死

唔會啦果陣同猩巴屌左成年 宜家咪一樣傾到計

打左個幾月淨係quit過一場咋
呢排朝朝都係咁

我直頭係拉隻st 返黎守

Atal 打正前 真係有驚喜

佢打咩位都痴撚線 差在守龍

Futmas版都已經係咁用全能到仆街

想買黎撚
但係要成隊執過先入到隊

其實佢打LM都幾好 唔好當佢係平時4231 LAM咁 sm同wf影響就無咁大

頭15g11w
尾10g4w

唔係對家d波好似有吸磁，就係自己隊d人跑唔郁

EA我屌你老母

仲有5g都費撚時打，哂鳩我心機

我用佢8 Chem 都足夠做

對面D人勁左
你以為截唔到既波比人截左
D位比人睇到死左

17-1之後連豬5場閪迷
然後終贏返場

收150萬

痴撚線 大勝EA

嘩 屌吖，二選一

高華錫前日拎左
Kante... 咁我會下錢買啦，thx!

葡萄牙

高華錫真心正 勁過kante

冇icon 連唔到啦

我都想知 有冇高手講下

而家無左OBS，傳中入禁區多左好多chance

辛苦打終於上到24
3月仲用緊Gelson同Bolasie打好撚chur

大勝EA
btw仲有數字上嘅可能上24呀

用晒Kante同佢兩個

好勁 開到咩

今個星期應該係中鉛率最高嘅一個星期 gameplay又西
不過無咗比人屈obs打返個和 繼續維持23

幾時先有得買tevez😭?

夜啲先抽唔想咁早失望住
同埋打埋淨返少少先

美斯尼馬蝕到

上星期揀咗買包皮無買atal 後悔了

慘。。

依家賣隻 91 包夠買3隻

上星期入左普金VVD MBAPPE NEYMAR 每隻趺左10萬

你地覺得淨係控隻CDM 係度蟹步走下走下 隻game好玩d 咩
我覺得改得好喎 起馬要控返CB守 郁左CB守輸都係錯自己估錯位 唔關d AI事

Nerf L2唔關淨控cdm 事wo

淨控cdm就唔駛討論梗係on9 架喇

R9真係痴撚線

其實你呢個陣韋拉同年簡調咪可以full chem曬

你first time轉身scoop turn算好俾面
其實你只需要斜斜地身禁區外兩三格力無燈遠近柱都會入

唔做拉膠住了
賣返啲肥出去星期四揀埋錢應該夠買

次關18win，古天奴定天使好

都係肥料, 同rate, 睇你覺得亞軍廷定巴西易連d

Diaz抵唔抵做 4萬幾

點入隊? 來到呢個階段唔好晒錢做d唔柒識既sbc

super ....

係咪要留包

等多一、兩日睇下仲有冇其他平d ge 南美sbc, 做係for icon swap 3 first own (可能要用） ，但盡量唔好咁貴

琴日入左rg包屁 今日跌 但係冇感覺

包皮我仲未入

LB mena hyperlink

84 撘d sub9 untrade IF 做左

好撚普通嘅cdm

Kovasic Acuna 勁好多

Acuna

古

個價正路插到落下集, 入左隊就唔望個價錢啦

而家貨金咁平跌左咪買翻

最新報價：
RG Mbappe 418k
Messi 659k
Neymar 573k
VVD 301k

為左隻game 上1000mb
結果都係派56kb 上網既對手比我

埋單得緊頸17w

開左 等幾耐都係82/83

尋日清coins 入埋if 屁 91包
今日跌 冇感了 完驚吧

Sam1

BTW我覺得就咁r stick 轉身再volley 型d

大哨應該輕鬆做到

其實蝕錢冇感覺應該係棄game先兆

邊位

上年呢個時候下個promo係乜
想留包

Carniball

5星腳 算係咁
我買果時56萬

幾吸引

佢加左800張南美卡落game, 你點留都係大左機會中垃圾架啦

唔會out pack?

睇下下期icon swap 有乜靚cb sup 埋隻akanji 就perfect

點都好過而家嗰啲
仲要今年EA谷promo谷得咁勁
真係應該留包

岩岩入左包 應該入早左 頂

今晚350k

上轉下掂唔掂 入場4231mbabu打閘 辛sir防中

正確

巴迪高戰神

點炒 乜都跌

唔理啦 自用 又冇錢上totgs

都game 尾 炒乜鬼

真
每個禮拜換下人淨係蝕tax都冇二三十萬

Wah dklm

All Shooting stat 99

有都買唔到

今年個gameplay真係太垃圾，玩到好冇癮，應該都好快棄game，舊年比人chok技仲玩得開心的，gameplay順暢真係差好遠，我玩到6，7月都冇呢家咁難頂

Long shot 99
Shot power 99

Mon都射得爆
屌EA咪整廢佢

今年個玩法佢好難好用

佢走岩位就即刻FINISH TIME射
射術好個班全部都得 千祈唔好扭

屌你連色都整埋

我隻普金尼馬有1m揸到依家 點跌都唔會心痛 太勁

撚左半年,乜都抵返晒

If屁cls
貴普金4倍咁濟
完全唔識跌

終於打完，冇左obs即刻上返G1

Bartra 同鬼medel

好多777

慘了 剩15得9勝 可以棄game

快上10w拎多張紅卡

兩隻都full chem到 keep邊隻拍年簡 煩左成個鐘

心動

揀邊個好？

右邊啦屌你xx

Werner 100%

Who?

正路都雲拿

cls...... 揀右邊qs

我都入早左 蝕左5皮

18w淨0達陣
出張88 Mahrez duplicated

識揀一定揀雲拿

幫朋友放PC Coins 有大約4.8M
價錢tg傾
tg: Charcloud

唔洗諗啦 mbappe跌緊價 一日跌100k 過5日應該只值80k mane今星期會出totw 呢張冇用 werner用過就知op

🤣🤣比人dum波鍾 last 場

最後個場輸自己 得23

今年就咁 做埋隻sandro就棄驚 第一年由頭開始玩 開始靠更多巴d tips炒卡 mon住futbin 仲勤力過考dse 其實今年真係好好彩 toty嗰時抽到deligt kdb 又抽到dalglish mendy呢d 不過真係越玩越悶 之前同幾個frd一齊玩好開心 而家全部棄哂 我都冇玩落去嘅動力 以後應該會翻嚟吹下水嘅

WL幾時派彩

我上年又係古韋油blanc,大細哨end game, 最後隻細哨砌完根本無撚過就棄左

三月都仲問呢個問題

扇情文曲線晒命正路要𨳒
不過聽到又有人棄驚有d唔知點咁

曬命行遠啲btw who？

唔係晒命囉過多幾個月出21呢堆全部都係垃圾

星期四

仆街死咗去啦

惡到

巴打psn係咩 想避

人地邊一個得罪你...

句

今星期有OBJ感覺WL難打好多...幾經辛苦先11

咁點守 完全截唔到波 唔識玩

想問下akanji係咪勁過bb Rio
見咁多巴打推高華錫有啲心郁

叫我呢啲開到86肥料都開心嘅人情何以堪

一patch完唔慣守係咁輸12碼

kovacic 好勁

因為cb好多時都限死左 要換都係換隻中場好d

上星期有OBS仲難打呀

吹到簡迪咁真係有啲心動
隻bb rio又其實唔係差

第一年認真打UT 終於上E了
上23個場 仲要係打爆機 moment 古烈治

高華錫 靈活 能攻能守 做到波 玩落係識踢波既人
唔係D死黑鬼 半隻TOTY人咁

其實2隻都唔錯既 免費黎講
你睇下邊隻入到WL 正選既咪揀個隻
2隻都入唔到隊就揀隻 邊個聯賽唔夠 first owner 個隻
都係揀唔到先再算

連登咁多高手 痴撚線

我反而唔慣L2行落慢左咁多，又無自動出腳
打左廿幾場以為ea造得咁勁
後尾唔用守得正常好多

其實用開隊德甲
但驚akanji唔係話真係好過rio咁多

真係唔明點解 開game 都好地地
越搞越差

大家camera setting揀邊個

Co-op
Tele broadcast

我兩隻一齊正選緊 akanji都係好用 但唔會話好明顯好過RIO

誠意推介kovacic, dribbling極順,防守拍得住簡迪

中兩張toty+daglish ss mendy
都唔係晒命

都係跟更多巴學野 炒左張油雞返黎carry 隊波

都棄啦睇淡哂

我都好想同油雞重逢 真係好撚正

喊出黎 22w
上23射碼輸

fifa14打到呢家
未中過toty/icon

打wl個個都放晒全icon

我賣哂主力轉弱隊打WL
對番o的對手都真係弱o的

以前驚失位所以死都用L2，而家L2就郁得太慢
唯有慣返唔用L2就咁郁

巴迪高

？_？

下面個watermark 唔係official wo

14剩9我都上唔到

算啦都係開垃圾

Futbible 搵到d file
上次列基美都係咁

我412k 入 未蝕既

唔係話揾到球員相咩？

#1有寫，下次自己睇下先

如果有呢隻好吸引
但唔會有錢買 列基美咁既stat 都呢個價錢

1.2m 買既90兒子 插左30萬

講錯 打個dl個個都全icon

換仔買
Stat 靚價靚就賣moment 巴哥買佢

呢個時間 如果用普金 一係好勁 一係新手
寧願打ICON

冇icon Bec 好on9...搞到d肥又唔值錢 想做隻icon都冇

賣屎忽都買唔起

又想轉卡玩
一野轟3 4m 落91油g或者告魯夫好唔好

今年打足 WL 唯一一次高過 88 揀 😒

你今個星期做咩20-4都唔打埋佢

我就係用緊co-op 但成日覺得啲人好細粒
雖然睇野會闊好多 有助封位

Tele broadcast啦 最平衡

百五萬左右就可享用普金公廁三巨頭
抵到爛

依家轉左熟習緊
用左tele boardcast就要多啲睇小地圖lu

有冇巴打用過多仔sancho打翼 有冇食評

幾好用 不過呢個價唔好expect 會好勁

有冇人用過隻baby hierro
想replace akanji 10chem acuna
如果唔夠勁我換隻Moore 當肥算

好用，模組勁扭左菇好smooth
不過唔快

...............我中過一次.
心足了.
仲係開普通包 先中.......
不中ICON, 不留人頭.
人生有限,將麻煩既SBC弄在一起解，不是更簡單嗎？

中了, 興奮嗎?

有kdb都要整個咁嘅樣

太攰 搵場都要搵4個字
打完唔洗返工
下星期早少少打 可能 但成績會差D

91油雞 we trust

好似所有球員都崩市咁

轉左tele boardcast即刻連降兩D落左D6
守得好差

我仲15 16緊

我反而係tele 我再自己custom較

係咪個撚個賣人抽promo pack

打fifa

笑有出頭天

睇你玩法
我自己CAM要好射得
ST要雙5* , SAM一招 / 跳舞
油雞射術走位超班

baby Pele抵唔抵玩

玩咗幾場lodi打lw有意外收穫

有冇人用過88熱山
佢同wr ake比係唔係都係wr ake勁

普金auba可唔可以代替james 頂唔順james d finishing

一個靈活一個硬啲 我揀ake

你占士食咩chem？

Basic 泥

James好勁wor

Sniper加finishing

我試吓比張sniper 佢食先

JAMES RW 超哂班
用BALLROLL DRAGBACK FAKE SHOT 已經夠
AUBA 應該波都出唔到

揀最右一世冇walkout

Gchi

喺自己位置嚟講 毛盟辛尼定james好用啲
我投james

咩事又跌市

moment sane好勁wor

今個月又係美斯
出完列基美 出迪維斯 仲有隻沙維奧
黎緊又話出巴迪高 阿軍廷真係勁到仆街
分分鐘西瓜都出張sbc

Btw巴迪高真係出應該都係天價
估佢3*sm 5*wf

有無人用過呢隻, 買唔到tevez 想入呢隻打 cam

我早排用james 7chem打LW，入聲轉RW都有貨交，辛尼未用出真實力唔評論住

放工又要追po個市又做乜鳩

係 但james 4腳差好遠

我用開嚟打lwcut in又得左腳硬ban都得

Swap換左黎用 幾勁

height 同 另外個個較幾多？
我用左10場tele board-cast
攻同dribbling明顯好左好多
但守就轉人慢左好多 可能未慣

我cam係96messi
我用acuna跟住套現toty kante 之後all in到91油g
但就冇$up下張普金華拉尼

d卡宜家開始每星期都會跌 跌到出fifa20 上年都係咁
我都唔知點解 要問市場專家們

James 勁在佢雙4星
打LW cut in 射 + 左腳傳中都有質素
真係下半季EA既佛心球員

咁建議升左華拉尼先
轉ＢＬＡＮＣ／ＨＬ ＶＡＲＡＮＥ
勁到仆街

今日個股市瀉得勁d 定ut個市瀉得勁d

放5Mcoins $5包卡唔包稅

打前鋒美斯勁定尼馬(普金)
依家雙前鋒用緊普金尼馬同otw ben yen

普金卡有代替品 其他卡越出越多 需求細咗
另外普金長期都會抽到 供應越嚟越多

都係算好實用

Militao個價仲有無得跌
定等佢真正出局先入
鏝都幾難輸

屁馬1000球
做個紀念

你隊野起碼20m啦

黎緊呢個星期

尼馬SM勁啲，有5星，但唔可以畀人埋身，另外有5星腳，快少少
美叫左菇扭靈活啲，埋身有時都護到下波，右腳喺禁區內入球率都好高

尼馬埋身都好勁喎
正常gameplay toty vvd都未必撞得跌佢

rw用緊james
見依家平 諗緊up唔up美斯
如果james換左美斯就尼馬打翼

7m都唔知買唔買到都係得個睇字

有冇人做左辛度

我隻ss messi都跌 陰公

黎緊應該會出mid icon sbc/新icon swap/最勁果堆if卡出埋一個pack
呢堆活動一出應該又再跌

隻jo 又幾好玩 大大份又唔係頓

冇半身相

屌牙即係而家買咩都死？

本身91 Cruyff 打Lam

如果唔多玩SM 會唔會轉Zola 再入埋90 Rio好啲？

其實點比佢地開

tg pm西傑

差兩球low driven shot就奴到

又真係未試過 睇就睇得多

大家用咩電腦mon嚟打機
想換左個用左好多年嘅廢芒

Dr個gameplay仲痴線過wl
上半場射8中7 一球都入唔到 上半場人地唯一一腳普金包皮左腳first time就入左

10m都冇喎
是但啦 佢地個個禮拜wl diu ea 唔俾w 好辛苦 打自己
繼續panic sell都同我冇關係

acer唔記得咗咩型號
無audio output

buy samsung mon啦。
(想買,無錢)

好味精喎啲色

得罪講句
你唔認同人地講既野，人地都可以唔認同你
唔使講到人地唔認同你就唔岩咁
同埋比人負皮咪負皮，唔使咁介意wor

用緊BenQ
用左好多年 啲色

同你冇關係就唔好衝出嚟啦

dr gp 不嬲都極品
真個可以十個open chance都炒哂
講緊你啲人喺禁區內射 wide angle嘅機會都可以射唔入

罵起來

acer mon
用咗9年都未肯壞

如果你覺得尼馬埋身都好勁 咁美斯埋身就好好勁

入唔入肥好

花生來了

黨主席10m都無...？
抽中果啲唔計？

Non trade $0

好運抽中好野賣錢賣哂coins咪冇

咁我全隊都係$0

我可以食次花生嗎

係 我同更多巴做左同一件事

屌你

dr輸到仆街
鳩打進攻足球算
反正贏輸都其實唔緊要

有陣時會一晚連贏十場升二百幾分
好撚爽

想知食評
好有興趣

唔駛食評啦勁撚到
係睇有錢定無錢

越打越輸
一係場場輕鬆贏

隻88雲拿上星期六16萬買返黎今日掛17萬都有人幫我buynow
好彩唔使蝕

本身
Mendy rio 7chem ramos mbabu

做左
Sandro rio ramos 7chem mendy

唔知算唔算upgrade

Bruno POTM

我覺得唔駛up
Mbabu
10 chem mendy
夠照

前面300k up唔到好野？

宣左？

我未砌好呀
中場用8chem acuna 同essien

前場4隻得potm benyeah 另外三隻未買
有4mio

係叫full chem左拉膠
不過右閘就唔full

黑警巴重出江湖再度參戰

應該要400k

No offense 真心問

希望400k做到
89要600k

呢個係英超官方個potm咩

PFA Fans Award，唔係官方既POTM

PFAfans award

個vote仲未完

岩岩先投左比Pope

WL有冇extend ?

幾時都話唔夠勁就課多d金
渣住成隊最貴meta我就唔信無金1呀

如果用4球買花包屁
邊隻買upgrade好？
定係全部普金算

盲投阿朗
兩場都入波

Say no more.jpg

你有Ben 即係花Ben 打中
屁包金得啦

花等potm?

ea想拖到幾時

今日古圖完嘛

Mm

今個月全部delay 左1個禮拜
英超上星期五先投 西甲德甲應該今個禮拜先投

有無機會係rw

嚟緊呢期好似無乜勁totw

Pedro/Barkley/Willian
Ramsey
馬CL

Ramsey

Overmars好用?

97真係可以all in 了

上個月官方陣容3場rw一場fw

Awb
Billy g

廢到

if 花 if 屁 if 包

估計出rw97 2球左右 都end驚應該唔會太貴

Bb Hierro 絕對可食用

Totw又pedro又tello

Sbc可食用

綠線西班牙
幾易連

要入就入87 up 個d , 利申84-85仲坐緊，87以上個d賺到fat fat

有無人平放coins

好過akanji?

應該 akanji 勁啲

Akanji 應該會勁d

10個icon swap換mid高文定bb希亞路好

仲有10k港紙
可以點up?

Totgs ter

你隊波真係...
接近半隊要換走....

唔係黑人⋯⋯ 無黑鬼用

13張任砌都輸

隻達史好礙眼

整隻耶辛先

有冇人打 友誼波
開住機等你

psn knicksprewell

好想巴打係app度cap張screen出來share俾我j下

D草灰色嘅要唔要

一隻rg 美斯換依兩場抵唔抵屌

不了, 無達屎唔緊要, 我要見到另外果10隻係隊中

vvd正式跌入30萬

今個星期wl 陣

著埋件black bloc
對手未踢先腳軟

Saka最黑wo 比佢cap啦 連張卡都黑 佢仲要黑到反光

已經唔想理咩蝕唔蝕錢

其實好用就得啦 唔通玩兩場又賣番出去咩 咁當初又買泥做咩

點可以冇Black Friday

你win.
e隻可以入隊.

我都覺得JAMES RW超好用
快放落底出波又準
射波都幾好呀救左我唔少次
免費野黎真係冇得挑剔, 非常實用

你講緊HSBC定.............
你E句對白,咁似我同事講緊佢隻HKTV咁.........

比佢食左sniper 成隻人唔同晒

Martins 無得出好耐
俾Kent James 覇左個sub

Rooney 後備出黎做come back st 屢建奇功
滿場飛，射術超勁
希望唔係one week wonder

Toty Robertson愈用愈唔就手 想套現

Martins真係我正選
打wide CAM仲係勁撚到癲
舞佢扭波真係好撚爽的

有700K
福仔同埋占士個位可以換咩
LRCAM

一早要

閘咁貴真係唔抵
trade得真係一定放咗佢

都話咗

Kdb?

干蛇打cb食咩好

想買隻華拉尼 入rg if 定sif好

shadow

有冇人打下fdly教下我玩

我想打呀

12點半倒打場？

加左我先

Sif 幾抵玩40萬有隻

留psn

一陣嘉

勁rg好？見升得一 兩點貴三十萬

朗尼仲做到前場防守
撲波好顛的

我都係食sniper
射波明顯好左

knicksprewell

fut都算風平浪靜

加左

無人放

法甲個SBC 終於趺
個球員到底好唔好用
d stat 好多

賣左屁馬 轉用if福仔
將舊錢加埋副身家
all in 上90 rio
點睇

終於做完 odegaah, 又 level 30 左, 呢幾日唔駛玩, 終於可以抖下, 等下個 icon swap 先再開 game, 如果仲有興趣奴

Btw, 要左 akanji 有d 後悔, 見你地講到kovacic 咁勁

獌咪換

akanji勁到仆街啦, 駛乜後悔, 如果有埋mbabu, 更加係首選

有冇巴打friendly ?

冇追po
kovacic好勁？

akanji好勁

岩岩到30 揀邊個好

之前又無奴到mbabu

睇你邊隻入到隊, 我有隊德甲顏色隊mbabu, konate, neuer, gnabu, witzel, 咁一定係揀akanji啦

我奴到想奴埋jo同隻仆街zaniolo...仲差4個lob pass win
奴完jo再算

我見人用 好渣

呢隻真係睇人

今個wl 對過幾次 唔輸艾辛 仲要靈活好多 4星sm撚下

Sethma用到神級

終於搞掂法甲聯賽upgrade 任，所有聯賽任搞掂，可以hea玩

咁根本係機師太勁, 唔太關隻牙碩事啦

係咪b2b

有無巴打放coins

有冇方法馬烈斯可以10 Chem定淨係得ss個隻得

諗住換佢 之前喺度問有巴打話佢好勁

錯位最多7chem

將佢擺james個位咪10chem, 不過james無得10chem姐嘛

你兩隻右翼, 點都有隻full唔到chem

啲撚屌唔係做任DR都要玩角球旗，好嘔心

我覺得佢隨時勁過艾辛
今個星期撚下

好用

我貴成十萬做但無悔啦我拍住簡迪雙防中

仲諗住可以平平地撚下馬水 唯有草＄換SS

343

James後備出黎爆算啦

3後衛好撚驚

Walker 7chem in game轉

Moment sane 食marksman 定 deadeye?

打lw

點解MID同PRIME BLANC都跌左10萬
但SS LUIZ都係冇乜跌

我隻prime blanc 10日前入 1.05m

最新出既卡又絕版 唔會點郁住 除左出新卡

其實幾好用 腳長長 strong link mk
利申 用家 打正選

我MID BLANC上星期五入84萬.......
3日後, 今日74萬, 好灰....

真 機師係重點 技術唔好俾隻尼馬你都冇用
不過碩同akanji都勁 邊隊入到就要邊隻囉

唔只呢隻
我moment雲佬同期入 1.13m
嗰陣bid低過市價60k以為有賺
屌佢老母 而家Futbin 900k

換之前明明巴打話華碩麻麻地冇特別
而家咁多人吹奏有D後悔

ICON都跌得咁急咩料
普金就話O者

除非你有愛啫 唔係嘅冇乜好後悔啦 又唔係meta又唔係特別易連 akanji又唔係廢
如果你要咗sms就係嘅

綠卡都要死

任何時間都係渣cash 最好
組到隊波打到下人就算

呢幾個pack都奴埋 respect呀

我而家玩全曼到endgame都冇咁嬲 起碼會長用
畀著再早期 1隻跌200k真係會想棄驚

綠卡都要原價放，走得就走

好想買換走隻carlos

點解我隻綠美跌左廿個 賣埋虧稅又十個

今晚出97美

唔撚係掛 希望整難啲

acuna 真係好用 可以頂到